[遍地開花] 食環署低級職員給香港人的信

我是來自食環署一個公僕，感謝各位市民及烈士，在過去多月為我城努力，捍衛自由。作為工職人員，對於政府就此事的做法，我感到憤怒。對於警方執法，我感到恥辱。

作為他們的同業，我認為所有黑警應受到應有的制裁。鄉黑勾結，市民被打，投訴無門。

作為公僕，我就此事作出道歉。
作為市民，我感受過煙霧瀰漫，每一次都盡力去捍衛我城，可惜仍然未有變改。

「天下為公 靠攜手相信」
在充滿無力感的世代，但願每一位市民都堅守信念，是非黑白應當分清界線。將守護你的正義變成生活日常，去感染更多同路人，成為我們的一夥。

或者，我們都是小角色。但每次改變都是由無限個小角色形成，請不要看輕你們的力量。

作為公僕，在盡好崗位的同時亦要為正義發聲。但願同業的朋友一同睜開眼，看清時代。能夠見證時代轉變是我們的幸運，一同捉緊這次機遇，光復屬於我們的香港。

光復香港，時代革命

推

漏咗封信

職位唔重要，品格高尚才可貴。

食環狗都洗底

食環狗

完全認同

仲有我哋！
——————————————
[遍地開花] 貿發局100+員工：香港加油

食環同路人 請開 TG group，
要團結全行，互通消息，自主抗爭！

「遍地開花」合縱連橫，時機到了

各文職公務員，你仲唔出聲？

我係一位對黑警暴行非常憤怒既媽咪。尤其是香港政府制度既不公，令佢地可以肆無忌彈踐踏我地既權利，市民面對佢地既暴行毫無招架之力
由我一位紀律部隊的親友口中得知，政府正為所有紀律部隊進行薪酬調整 Grade Structure Review GSR，上一次GSR已經是十年之前。而今次重點在於為警察大幅加薪，而且已經到達關鍵程序
我覺得我地一定要向GSR Committee 抗議，強烈反對為警察大加人工。個committee系成個review 入面係扮演「關鍵」角色，因為由佢地決定同向政府建議「加薪幅度有幾多」。 咁做係為左比黑警知道市民既憤怒，佢地既行為雖然得不到制裁，但市民仍有方法令佢地付出代價，而且阻止佢地加人工，亦遠比現存機制，能更有效令佢地受到驚嚇同懲罰
提交時間：2019/7/26 上午08:59

[url]

!!!一站式 分門別類 公務員 公營機構 開花 Facebook Page!!! 已開：

1. 分好晒唔同部門，睇睇同事諗緊乜
2. 集中一個地方，唔同部門間互相打氣，唔使只係自己友圍爐
3. 綜合唔同平台嘅post, 令力量更大
4. 不停更新，唔怕post沈底

各位巴絲
小弟見到好多遍地開花嘅post，好感動
不同行業嘅巴絲都出嚟發聲

但係因為連登啲post好散同埋facebook接觸到嘅年齡層面相對連登會更加廣
所以開一個facebook page去整合一啲政府部門同公營機構嘅遍地開花post裡面嘅相

點解淨係整政府部門同公營機構呢？
因為佢哋發聲嘅震撼力比較大同埋小弟能力有限，未能夠整合晒各行各業嘅post

如果有巴絲其實只係想post喺連登，而唔想擺喺facebook，歡迎pm我，我會即刻delete返

而如果有喺政府部門或者公營機構工作嘅巴絲想post去呢個Page,可以透過以下方法：

Google Form :

Facebook msg: @civilservantsflowers

Telegram:

人手勁唔夠，如果有錯有漏麻煩屌得細力啲

感激各位冇TLDR
兄弟爬山，各有各做